
                      Tenia claro que era una comedia americana "mala" pero no tanto. Hay momentos en los que da verguenza ajena. Se hace larga y hasta aburre. No la recomiendo y mucho menos para ir al cine.Pésima.
        
            